湯告魯斯最後救唔返機會好大

以佢年紀同埋有哂病徵
... 希望我係錯 😞

Tom hanks??

又出埋啲on9 post , 死on9仔

湯漢斯

夠鐘咪走囉

😂

有得睇MI7了

去咗荒島隔離

2/10

拉，
假膠又唔好笑

發現佢嗰架軍艦洗唔洗隔離

條友匿埋喺機場禁區咁耐
已經唔知感染咗幾多人

衰啲講句 有名人中招死啲外國人先識醒識得排華反共

BTW Tom Hanks=/=Tom Cruise

好彩之後去左荒島隔離左幾年

Tom cruise條邪教佬死咗佢就最好

佢女朋友染咗不知名病毒， 應該就係源頭

幾搞笑😂